中學生應該可以走堂 right ？

咁早起身肯定唔夠訓，得早會可以補補眠
啲學生全部出曬去補習，仲返咩學？不如走堂訓晏啲起身補習算。

聽家姐果個年代嘅中學好似係可以走堂架
聽佢講成班走去pe室到唔上堂

AL 個陣我成日訓晏左，直接食埋早餐先返學
一個月走三四日堂，學校都無記過我缺點
依家更加連中學成績表都唔見埋

最後 AL 有 D 有 E，唔係 AL DSE 分簿學位應該入左 UST / City 工程系

好彩入唔到

咁正架，唔上堂曠課見訓導

大學瘋狂走堂